岑晉晴 最新戀情

當大家目光仲喺時薪一千幾百嘅ptgf 上
岑小姐已經準備做少奶奶

食塵啦你地

old new is so

佢知唔知自己講緊咩

你讀你個名比佢聽

好似你個名咁

唔係姓周

有病快d醫

可能有內幕消息

佢會唔會亂講野一陣人地告鳩佢

點解可以有人癡線得咁緊要

佢呢Dsmall potato痴線婆
李生一年見唔少啦告佢老鼠咩

佢講得岩誠哥都無本事娶佢反去做新抱

告佢咪仲益佢

有冇人幫手翻譯下

經歷左咩事咁大打擊？

柏豪有勁敵了

其實條友係咪假膠

李嘉誠爺爺很帥

Btw睇錯係岑麗香

屌 我星期六係灣仔駱克道個圖書館見到佢 有冇巴打去撞下佢

去撞完佢之後做咗男主角俾你哋po上嚟點算

遲早比人捉入青山

痴撚左線

想問好耐

其實佢咩事架

又或者, 其實佢知唔知自己發生咩事

醫返哂醫費

其實佢真痴定假痴

玩咁大

佢同阿bob真係好似

岑晉晴 最新戀情
澤楷 係我條仔～

上個禮拜先係四環見到佢
佢執鬍鬚真係好性感

真心定假膠

係周董

又係件痴線婆

講到好似兩父子爭佢咁
你鹵味你估你係貂貚咩

盡訴岑晉晴

由比比鳥睇到佢而家咁
條友似係真膠同真痴
有冇psycho巴打解釋下佢係邊類既精神病

有無 wucfu d鬚咁性感

佢之前咪係d毛巾 同布袋到印個自己設計嘅 "岑晉晴logo "拎黎賣
依加話自己開左間國際公司

大佬呀…

佢真係痴撚線

Delusion of Love

認真討論神覺得佢有呢方面病徵

schizophrenia

有無社工可以幫幫佢？
佢呢個情況應該要去精神病房住返三五七個月

(通常有較高社會地位) <-- 由Pakho 到李澤階 係咪代表佢病情惡化

馬明上身

佢已經好似無左件事

召喚連登社工

你以為？錯啦

笑到噴水

你唔好咁痴線好無呀

仲未癲完

睇醫生 真心

情愛妄想症

痴線

有無fb link
搵唔到佢

喂 大佬呀

高清版

咁快又搵新仔 小心俾人呃啊！

佢係咪痴左線

屌

望落有啲似古思井巴打事件入面個耶撚綿羊

對唔住 我自膠 sorry

佢癡Q左線啊.jpg

佢痴q咗線啊.jpg

根本就係條耶撚

由鳩柏豪到李澤楷
下段戀情會係邊個呢
好期待呀

689

如果有病就真係以上呢個病
如果冇病 咁佢一定係極度自戀

利申：讀psycho，9up

爺爺

有冇醫生可以睇睇依位病人

點諗出黎

下一個唔係侵侵就普京

如果無病呢個人極度危險

屌笑撚死

佢句口號好撚攞命

一直都覺得精神病人唔應該笑
助長左佢地令佢地有認同感從而惡化落去 你睇佢fb幾多人撚
咁做其實同慢慢殺緊佢無分別

利申 連睇劉馬車都無笑過

笑有病既人我覺得衰過口德撚

起碼人地控制唔到

邊位黎

拉入清山啦，傻到FF埋李生

你永遠唔會明精神病患者諗緊乜嘢

認真可以點幫佢

起碼唔好去佢fb和應佢撩佢
斷估佢唔識上高登連登search自己掛

其實我開post 之後都覺得自己係仆街仔笑9人

算啦不過下次唔好開post
你知呢啲幾多mk on9會去人fb玩野

Erotomanic + Grandiose delusion

佢D毛巾賣成點?

佢痴撚左線

佢究竟想點呀
又柏豪, 又周董, 而家鍾意埋李澤楷
偉大既雜種社會地位最高, 點解唔諗下佢呢

佢真係有精神病

好擔心晴晴

佢一路FF, 一路做散工
巴打你唔駛太擔心

佢噏乜鳩

黐閪線架

唔好撚癲啦大佬佢

我收返之前段話

極危險

其中佢係假膠?